Hi你咩！睇燈飾！

=港男
=港女

：不如去海傍睇燈飾～

：Hi你咩！睇燈飾！(指住個天 果時大約4:30pm）

：